突然想食炸大腸， 有冇好介紹

最好係洗得乾淨， 同埋冇乜肥膏

屙完屎抆得幾乾淨都會有的屎係度

大腸唔食肥膏同屎不如唔好食

推

就算洗到好乾淨 都係同食屎冇分別

你都痴撚線，無屎我食黎做咩呀？

最好味既大腸一定係成條炸...要就夾返上黎切...果d先最爽口...

有d串夾放過入雪櫃...凍都未解就再炸....慘過食屎

咁有冇好介紹

旺角十檔有十檔都唔食得...

我食過最好味.大圍火車站對住果間/佐敦南京街吳松街交界果間都係呢種做法....暫時大圍係最好味

個post有屎味

唔明點解有人食大腸，又唔係飢荒

食大腸嘅人一定好鍾意屎味

咪話唔益你，我食過最好食嘅喺佐敦小巴站附近有一間「多寶美食」，我可以話，應該係我人生暫時食過最好食嘅炸大腸，因為佢原條炸，炸完之後即刻切，每一舊都超大件，外脆內軟！

食家 咁成條大腸黎講有無話邊一部分係特別好食？例如腸頭

食內臟已經唔好，重要食儲屎個部位

俾人呃過食 係就係好香 勁好食，但過唔到心理個關

佢好似唔係成條炸喎冇記錯,但佢啲野真係好食

大圍小食

一啲都唔香，好臭
坑渠味

一睇就知你外行，食大腸食既就係個陣屎味，無屎味不如唔好食

食車仔麵真係食過有屎既大腸 食完碗麵半個鍾即刻搞腸沙

廟街牛雜，果間係咁整，幾好食，唔知仲有冇

咁你會唔會奶西？